分開之後先發現原來自己一無所有

原來身邊係冇朋友關心你，放假都唔會有人約
原來每日都冇娛樂，日日只有返工，成班同事去玩都唔會預你
原來成日都自己一個人收埋自己
原來個人真係好悶唔接觸多啲周邊嘅嘢
原來自己一個人真係好悶
原來自己選擇逃避係會失去所有嘢

善意打破零回覆

所以成日都話拍拖唔好拍到個世界得返對方
拿 出事喇

之前都係， 共勉之
由依家開始搵多啲朋友玩下，join下多啲興趣班呀活動呀,等自己學多啲新嘢增值自己

身邊冇乜朋友 可以傾偈嘅都唔多，人哋已經有自己嘅圈子；同事都係，因一啲原因都唔會放假接觸，而自己真係唔係可以同其他人輕易傾偈，我本身唔係social 底，好少社交，ex 已經係一個令我易開口嘅人，而家先發現自己真係零社交、有社交障礙。成日話出去識人，其實個心都唔係太想，感覺好刻意

我陪你傾

同你一樣

最近試下玩app識人，發覺都唔係好掂
都係搵機會現實識人算...

身邊有朋友又係咁
拍拖拍到得返女朋友
有異性無人性
不過好就好在佢一黎未分手
二黎就算分手我地都仲會陪住佢
樓主加油啦...唔好拍拖拍到無左自己既生活只有女朋友

你個名我超鍾意聽

呢首係林夕最有詩意又唔係情情塔塔既詞
依家間唔中都有聽

最憎玩交友app，唔會有真心朋友，我寧願自己一個都唔會靠交友app

起碼佢仲有你哋，但我就冇，放假都只係自己一個，冇人會約出去玩，做所有嘢都可以好自由，但好孤單，冇人記得自己

拍拖拍到冇左自己 為咩

所以最後分開咗，就算幾鍾意都好...

喺佢面前同佢朋友面前我抬唔起頭做人，關係已經完咗，但佢不知或唔認同我而家嘅情況，只會覺得我係搏同情叫春，我又冇朋友根本冇人可以同我分憂

我都差唔多 分手好似失去一切咁 原來發現根本係一無所有 點會算係失去一切

回憶係不散嘅。有時我都會諗起佢，雖然以前好多時都未做夠好，出街出得唔多，但而刻先發現好多嘢都係圍繞住佢轉，身邊只係相信佢一個，最好傾嗰個都係佢。唔可以話係佢唔要我，只係我認為呢段時間大家仲有嘅問題未解決，而大家又妥協唔到冇辦法，但個心仲好鍾意好掛住佢

未有佢之前咪又一樣生存到

巴打 好明你心情
自從分手後 whatspp 可以完全冇notice